[星座撚] 天秤出沒注意 3

一訓醒唔小心就1001左

新post留名

上個post係到

痴線兩日爆左

Lm

幾時有女溝我

天秤女係點

巴打加油

著得性感d呀巴打

不安

天秤男同白羊女點睇

原來我唔小心開錯區
返過嚟留名先

好！無得彈！

天秤男留名

無人理我

幫你唔到

利申天蠍

各位秤撚想問下你地對感情野會唔會好難做到決定

有天秤女朋友，成日搞到佢唔開心
係咪唔夾雙子撚

估唔到開到第三個post
天秤果然好鐘意熱鬧吹水(部份時間)

天秤留名

齋講星座好似係夾

添哥 我唔會呀

天秤撚對普通朋友會唔會叫人有咩都同佢講 淨係可以對佢一個點點點

天秤絲係到
有咩幫到你

天秤女

從來無試過

之前試過 宜如冇

加

天秤真係好煩

肥妹上錯水

對唔住 係我手殘開錯左

天秤女同獅子男點睇？

有咩想知？天秤女🙋

肥妹

森森

肥妹真係多人鐘意

上個月比天秤飛左

你都快啲鍾意我啦

肥妹絲打你有天秤仔嫁啦

天秤絲在此留名

聽晚有得見佢 好開心

Ex 係天秤
Chemistry okay
但有時溝通唔到

如果唔洗見到佢就好

留名

唉 我會

點好法
近排同個白羊女一齊左
感覺好夾

講出嚟睇下大家有無意見俾到你

絲打進展好慢？

星座角度睇好似係互補長短

我個角度睇係白羊世界第一！

我知佢有睇連登
我愛你呀

森森你點啊

全世界都知你好愛白羊

步巴係萬年白羊控

我完啦 心淡 我個天秤仔誤會咗我同第二個男仔 好真心咁祝福我哋

原來當一個人無意 有白羊嘅衝動同熱情都無用

慘在白羊唔知佢就係我既全世界

我絕對明啊絲打
我之前都試過 一下打沈我 我就會即刻放棄

祝福你唔代表唔鍾意你
可能佢係屋企喊緊你唔知

但有時真係會攰架嘛

攰就休息一陣再嚟過
唔準放棄唔準誤會唔準祝福呀
即刻同我講清楚佢

痴線 人地女仔黎

我隻天秤仔都唔知，佢係我嘅全世界

男女平等主義 in撚秤we trust

有無諗住高八度話佢知啫

白羊絲報到

咁都好明顯唔平等！

大波波女神hi

你有冇買情人節禮物比佢

呢個世界冇平等

有段感情自己知要放手但又冇咩信心就不停問人意見係咪要放咁 唔想拖住人

難做到決定姐係唔夠愛

明白了 咁我曉做

終於返嚟喇

我啱啱見到佢 佢笑嘻嘻咁話 著咁靚去見仔？我真係⋯

追左幾頁post見到啲人講野同自己差唔多突然覺得好溫暖

有呀 就係心急啲嗰個心急啲囉
仲唔平等？

佢試探下你姐

天秤可以個心好酸咁笑嘻嘻架

添哥 無煙城雖然難起
但我地一定會陪住你

無喎 我驚太快 我整左張咭比佢炸 我唔知買唔買好

成日都係咁自己其實唔開心但又怕影響到人唔敢講

天秤女 其實真係好識得收埋自己嘅情感
就算內心幾想自私最後都會選擇成人之美

多謝你 到時會每人一個單位

係 成日都話想走就走啦 開心就好

支持派卡

真心咩⋯你哋一直比希望我 我好似無放棄嘅理由 但叫隻白羊等待真係最大考驗

係 我琴晚先講完.. 最緊要我愛既人生活得開開心心

想，但點都會忍

單刀直單

好心你地鐘意人就講清楚啦 唔好浪費自己同人哋啲時間

之後會比人屌扮偉大

問

如果追白羊 你地錯過咗佢對你既好感時間 就gg了

好似冇前過

其實我個故事係
我想放手但決定唔到，而係呢個時候有個催化人出現，加上現實話我知係時候要放手

講多d

心急羊上

姊弟戀，佢想結婚，我身邊都有好多人結婚，但係我完全冇準備亦未想....

我都等咗成三年 共勉之

一係比個期佢 唔好拖住人 女人青春有幾寶貴你知唔知 女人過三十又比人叫中女 男人過三十就冇咩野，你冇心結不如放手 有心我相信佢會同你一齊努力搵錢組織家庭

我唔敢拖 會放手 會揾個好時機先開口，另一方面有個獅子女係我身邊出現，雖然唔會影響到我放唔放手既決定

我係天秤撚 女友係獅子絲
一齊咗8個月 近排多咗烚氣

獅子女好易氹

仲好惡添

點解唔ready? 人地d青春浪費晒wor

身邊有個金牛女 一腳踏兩船 仲要洗晒人哋啲錢先至飛人

幸好唔係一齊左好耐

咁就快d講清楚la

又多隻撚秤傷人心

希望各秤支持

添 以前你好果斷㗎

要走就趁早走走快啲！

我今個月內會去做 佢同我之間都有事發生 難揾時候入

諗起當日你打俾阿欣話你唔去澳門了

個陣都係好決斷 目標好明顯.....好彩冇去到

不要再說了

扮惡咋下嘛

同我拖佢出去打完靶再餵狗

最憎人呃人感情仲要用感情呃錢
落地獄啦仆街！

堅惡

咁可能係我以前隻獅子唔夠獅子

拖拖拉拉原來漸已經燒光我耐性
突然覺得好啱天秤

你都是天秤喎
射手燒光你定你燒光射手呀？

唔知個射手想點
佢俾我感覺好花心
好似對每個人都係咁
但又好似唔係

今次真係一物治一物

到底射手諗緊咩
到底射手幾時先係認真

可能你果隻大貓扮獅子

笑左

又可能係獅子扮kitty

射生好鍾意自由
仲有聽講都幾花心

幾時先可以唔打錯字

射手好flirty 個人都幾花心下
好似永遠見唔到佢認真嘅一刻

天秤post竟然開到3
以前係高登n頁都無天秤 好感動

這裡是連登 這裡有撚秤

我隻天秤今日晏晝無啦啦又sd左啲無聊野黎
之後又消失左

而家遇到個獅子都係扮惡

以前追我果個獅子脾氣好臭

exact7ly!
尤其把口真係好花
但又好似好用心去記你既野
有無射手撚指點下迷津

嘩 你好冧豬啦

冧就實冧嫁 搵我喎
搵完之後又點 咪又係唔見左人去左做自己野

但佢主動搵你喎
又夠你J多排啦

天秤會主動搵你一定係糾結左勁耐先會搵

300%認同

真架？上次我訓左個晏教 隻天秤搵左我三次

我既經歷 射手係周街flirt既人 同一時間可能對好多人有好感 但真係中意就難啲

得米啦肥妹絲打

聽完你地咁講都唔知開心好定唔開心好

緊係要開心啦 你明明就等左好耐！！

見到大家既反應真係覺得天秤好仆街

同時又好彩我唔係追天秤嗰個

好彩你係中意會主動既白羊

唔該大家呢幾日著多件衫

有得揀咁我寧願佢係天秤我做羊
起碼有理由瘋狂追返佢

落一落樓凍到痴線呀！！！

今朝佢6點同我講一個好凍
講完呢句我覆完之後就晏晝果個無聊野
之後就

撩下佢啦
問佢洗唔洗俾啲溫暖佢

我好似怕凍過佢

真心凍到癲 我依家敷緊mask覺得塊臉想結冰
巴絲們要小心身體

八成得米啦

召喚步巴同其他秤仔。。
我約佢睇演唱會，佢好似唔多想咁，
問我點解搵第個陪，
我話同佢一齊睇有氣氛high啲
最後先勉強咁勾手指陪我去睇

求分晰係咪真係唔想？

會唔會係佢唔鐘意個明星呀？

你傻架？一個人好定唔好唔係用個樣去判斷
你要學識欣賞自己 每個人都有佢獨特既地方
唔好將自己既缺點放大 身邊既人話你social得證明你個人都有好既地方啊 無需要羨慕人 因為你羨慕完對自己無幫助 亦都唔會令自己變到佢 乖啊巴打

佢冇特別唔中意，平時唱k都有唱

咁我覺得佢呢句可能係想試探下你

睇朱咪咪？

我都覺得天秤性格係表面想同好多人好融洽 內心好介意人地點睇自己同埋會比較自己同其他人 總係會想自己係做得比較好果個人

唔知

張敬軒呀

屌那星 exactly係咁 即使幾想同對方再係番埋一齊 但見到佢同另一個人相處得更好時 會選擇成人之美

天秤無咁順攤是常識吧
你一問佢就話去=會令你覺得佢好想同你睇=被睇穿

講真如果佢真係唔想去既你講咩理由都逼唔到佢去

所以 睇得開心d la

我都lur咗佢一陣先肯陪我睇
不過張飛我抽返嚟未知幾號，
佢事先講定咗有一日唔得

你同淫娃絲打有咩關係？

你愛我

而家我叫你淡定你都聽唔入㗎喇
咁你當今次係摸下佢個底囉

1000%認同 我成日朝早起身想send msg俾ex 打下打下 又delete番 結果終於有一次鼓起勇氣send 唔夠一秒後悔 然後同佢講send wrong

起碼肯陪你

有咩可以做？點摸底？
平時已經唔少skinship，
不過對住佢好難heart to heart

性格決定命運
你出發點係自己比人差去睇呢個世界
有呢個前設你有咩可能去改變
無人話你唔得 係你自己覺得自己唔得

I know that feel

屌無野架
句野係我見到我ex最令我印象深刻嘅whatsapp 但係句野係同第二個人講

無任何目的咁同天秤相處
可能會發掘多好多天秤深處既野

好似係

既然咁有緣 let's she she

我其實都係想你同我傾幾句姐
深處既你我睇到啲嫁

你ex同淫娃講我愛淫娃

到低我應唔應該同番天秤ex一齊
利申巴

屌認真呢 唔要都罷

有冇天秤好享受flirty 既stage？

利申：之前太hurt 唔敢同人有進一步發展

派10個膠俾你

次序好似有少少調轉
天秤俾你入過中路先會得閒無事同你傾計

佢有同我講過佢既秘密 點睇

好啦 btw呢度全部人都愛淫娃

中路？我係天秤但係我唔明

認真會覺得sweet
但又覺得好煩唔鐘意
唔鐘意俾人吊住既感覺

肥妹絲打

係 好犯賤
人地一唔flirt 自己又好down 咁

其實真心想搵人認真發展下

係好開始
但講唔上係咩特別大件事

我自己都會揀人講秘密
就算同嗰個人唔係最熟最frd
只要我覺得佢係適合人選 就會講

步巴
森森

其實我都知

睇你個款沉曬船

早早就沉到底了

諗得太多太雜啦 放鬆d la

Sometimes we create our own heartbreaks through expectation

有無門路介紹點搵法？

其實一開始我有提過自己唔好沉
但係到最後

唔緊要啦 沉船乃兵家常事

頹到癲既時候就會諗係唔係應該抽返個身上黎

大家都是同路人

然後佢又會無啦啦比啲甜頭你

你已經沉船沉到上左岸啦

excat7ly
之後又沉過

今晚無得同你地瘋狂談心喇
步家姐宣布返嚟瞓
仲叫我一定要等埋佢先好瞓

所以 我一定要喺佢返到嚟之前
扮 訓 著

姐夫都救你唔到
快啲預備俾家姐攬啦

其實我都唔肯定 佢都無開口 如果佢係周圍flirt咁其實我都只係比佢玩緊 佢一時一樣咁 今日又全日唔見左 啲天秤真係好利害

笑死我
祝你好運

點解會咁
絲打加油呀

陰功肥妹 四十八小時內大起大落

都係你地班天秤仔搞出黎既

姐夫仲要揸車車佢返嚟
我即刻叫佢小心駕駛唔準揸咁快

我地唔係咁可能你地又唔鍾意姐

係真係鐘意個曖昧期但又好唔鐘意十五十六個感覺

曖昧真係好幸福

睇埋聽日 如果都係咁我會好狠心 我覺得比人耍緊咁

連登大把絲打

聽日唔係約左你啦咩

唔好啦

成日唔見人會好不安

呢樣無得變 就算一齊左都無乜分別

雖然我已經習慣左
連唔搵我都開始麻目冇感覺

就係睇埋聽日見面情況

我都係！！我依家有小小係 你想搵我就搵啦 既態度

肥妹我支持你嫁

LM 學嘢

完全係
你想搵我同你傾計既我咪應
唔搵咪算

我會同你地報告架 如果唔得 我就會離開大家

留係到同我地一齊傾計
所以唔走得

唔得都要返嚟瘋狂咒罵撚秤

岩呀

絲打加油 為天秤post創造成功例子

但都好辛苦

幾時先可以完

我會唔捨得大家

多謝 希望一切還好啦 不過好似機會好微

天秤女同金牛男真係好唔夾
好想可以一齊返

所以就算成功同失敗都要返黎陪我地
不過肥妹你一定會係成功

好似我地唔開口問清楚都無乜可能會完到

俾人帶住黎行

比人吊住真係好辛苦 唔應該沉船但好似沉沉地

沉哂啦我 冇得救

浮浮沉沉， 其實係沼澤，越想掙扎甩身，越泥足深陷
共勉之

越想冷靜越係冷靜唔到
成日覺得個秤仔想睇我沉佢船

我都有人同我曖昧 等你地主動表白仲好

有人同你曖昧緊定想有人同你曖昧

佢想
我幫佢答

你岩打漏咗個想字

天秤留名
推post 咁快ge 明明(2)先係好似開左冇耐
選擇困難症 但一旦揀左就好固執
同埋一個月會有幾日depressed

睇得出我地大家都好了解27歲巴

步巴家姐仲未返到咩

佢應該就到 已經聞到佢浸味
而我 已經沖哂涼捐左入被竇了

唔好喊啦 話俾哥哥姐姐聽你住邊
我地送你返屋企好無？

妹妹做咩喊

幾時先追到女神

巴打黎 毒撚講野無人理

噓 男人老狗喊咩呀
嚟啦 瘋狂講俾我地聽啦

態度一百八十度轉變

同天秤女分左一個月啦
同佢拍左年幾 但我永遠唔知佢心諗緊乜

笑到痴線
步家姐仲未返?

唉 心情差撚到想死
工都唔想返 唔喊屈住仲辛苦

好正常 我生存左廿幾年好經常唔知自己諗乜
認真既 唔係同你講笑

泊緊車喇 我好驚呀

影響到做野咁嚴重？

好緊張 步巴要報平安

一齊又煩 分開又煩

其實我都唔知自己諗緊咩
對上個ex拍左三年
依家諗返對住我三年都幾慘

但其實我只係覺得佢心個句唔肯講出黎
將自己既事收收埋埋

之後就令佢覺得我唔了解佢

天秤既人好撚難捉摸
點先可以追得返呀

問佢可唔可以俾多次機會你了解佢個心

宜家仲要有左新對象
情人節同人去慶祝啦

我都好想再一次去了解佢個心
其實我一開始就唔信金牛同天秤係唔夾

我唔會回頭看

真係仲鍾意人既就同人講啦
最後係點都冇人知
星唔星座既野擺埋一邊啦

天秤好想收埋自己又好想佢知我唔開心
我唔想再做主動..

我識個金牛女好拜金 又係飛左個天平話吾夾 其實係出咗軌 同個有米既一齊

我有挽留架一直都
但都係個句 我唔知佢想點 諗緊咩
但我會等佢囉
佢都答我將來無人知
唔知係咪留定個尾

同我講我會安慰你

我最近都有好多野想同你講
不過你又唔同我傾計
咁我食哂落肚算

都係白羊最好

佢咁同你講依家又有睇二個
好仆街

巴打對唔住

金牛特質係對錢銀睇得好重
至於拜唔拜金 都係雞姐

但金牛雞洗完人錢仲要周圍講係條eX 心甘情願貼錢比佢 笑天秤ex on9

唉 我只係想同返佢一齊
其他野我都唔想諗
我好願意用所有野換返佢返黎

吾係咁on99呀嗎？

金牛幾乎冇感性可言
樣樣都好實際，
愛情同麵包 佢兩樣都唔要
要碗飯。

好仆街喎
但我識個金牛女貼仔 但最後個女仔頂唔順散左

仆街金牛雞

巴打睇開啲啦
會咁樣就再返黎遲早都係再走
何必呢

係呀 咩都唔要
換返條女返黎就得

唔好咁cheap la 人地都有新對象 仲on99話要佢 我作為女人我都當你兵都不如la

On99 垃圾吾鬧唔得

因為本身預咗有着數 點知養返人 咪收皮囉仆街

鬧左交 有啲嬲 有啲心淡
張咭想掉左去
唔想再放心機落去
聽日我都唔想見

你瞓醒一覺又想見架啦 白羊女

唉 我知返唔到轉頭
只係我盼望可以姐

btw 吾乜撚野

咁快鬧交

屌你jerjer死天秤

正字刑警

嬲完一陣間咪有掛住人 扮晒嘢

對於白羊座鬧交都係溝通嘅一種

如果鬧交同埋嬲都冇 咁即係代表白羊座對你冇興趣

瞓醒咩都唔記得啦 小事姐

白羊唔係咩人都會同佢鬧交㗎!
你係佢心冇一定地位，佢地寧願慳返啖氣暖下身

俾白羊發洩完，出咗啖氣
訓醒又係溫馴羊羊

冇錯

同過金牛女 3個月就散咗
佢都唔算拜金 起碼喺我面前唔係
不過真係完全唔啱嘴型
連我呢啲咁多嘢講嘅秤撚都唔知同佢講咩好

屌9佢打黎廢up一輪之後又唔係氹我 只係證明自己岩同埋話我發佢脾氣 係咪傻撚左

我對住我愛既人想講：
我雖然甜言蜜語唔多，但我真心愛上你。
我雖然無熱情似火既戀愛，但能提供以長遠生活為目標既承諾。
我雖然讀唔到書，但唔代表我冇上進心。
我雖然搵唔係好多錢，但足夠有安定既生活。
我只希望你能夠比機會我同你有更進一步既關係
向你表白已經係我最大既勇氣，希望你失落既時候會諗起我依個愛上你的傻小子

好sweet啊

但係如果佢見到就更加好

我覺得佢睇到會當我死煩膠加傻仔

好sweet

羊仔極要面

重點係 佢cut我線!!!!!!!!!!!

慘啦

正面少少

雖然我依家個人正面唔到

我估佢會收埋自己一排

我都想收埋自己一排

好想放棄

天秤鍾意人主動？

係 最好主動啦
唔想做主動

利申 天秤絲

岩，男既都想人地做主動

天秤既性格好多組合
唔同水系通常都好似

食屎啦
尋晚諗緊幾時放棄好既時候又一個whatsapp打埋黎

唔好放棄

好頹呀你知唔知
尋晚屎忽痕睇返以前啲chat
其實可能一直都係我ff多左

我係白羊女都想天秤做主動

我都loop返以前既msg
但比天秤女話無意思

睇到果句話我係一個好朋友真係

天秤玩野

多天秤男性朋友都話等女追
我覺得普遍風象都係咁
水瓶又係咁

我追冇問題呀
但係可唔可嫁透露小小俾我知你對我係有意思先
我唔想係我諗多左到最後朋友都冇得做

天秤男友表示話等女追係假既 有個好鐘意既就會唔怕死咁既決心去追

點會冇朋友做呀 收兵就有可能

成功入伍啦我

Hello 兵仔

幾時有軍糧派

天秤仔覺得女仔 樣 身材 邊樣重要d?

樣 一定係樣

對唔住我兩樣都冇

靚唔靚呢啲野好個人

心慈則貌美

得個講字 明明係睇樣

天秤男睇樣一定
風象好睇樣
反而土象水象冇咩點睇

有呀，我去追就食咗檸檬 無膽再追

即係樣毒心不毒

我女神好nice

我睇身材

咁我答返睇身材啦波波

曾經有個男朋友係射手
未一齊又係去蒲成日識女果啲(仲會去叫雞)
但同佢識落 佢話我好特別
因為女仔朋友之中得我一個係咁既性格(乖女etc)
之後佢就開始追我 追到手就斷哂以前啲女啲contact
明明蒲到勁夜就會變左唔去蒲早返屋企
返工都會成日搵我
又會話因為我令佢變左好多
明明見佢之前拍拖都唔會係facebook post 同ex啲相
但到我就會post仲會打sweet 野
我諗射手鐘意人都會變得唔同掛

哇....冇上一日，爆唒POST
我又有野分享啦，話說我忍唔住話你想點就點啦，
跟你步伐就好，唔想你辛苦
之後佢就發脾氣，話我點解咁諗野，佢叫佢想做咩就做咩
做咩要咁驚，其實我心諗我係唔想好似一廂情願女追男咁姐
我已經R爛塊面做到好似女追男咁好樣衰....

佢發完一輪之後，就知自己又發我脾氣
之後whatsapp我say sorry，話自己唔應該咁
第二日佢就好似平時咁搵下我

我同佢講我唔理佢了，我想點就點了，我入伍了
佢就話我對你好差咩，我對你都好好呀

總括黎講，天秤男都好似成條女咁，要人氹，要人追，要人緊張佢
人地想放棄佢就唔開心，我唔理了，我反正都做到咁，唔差在樣衰多D了

佢都有送我小禮物，小驚喜，又會花時間陪我，所以....唔想計咁多了，心太累

我之前都好似你咁諗，個腦係咁loop沒有人首歌
好痴線，到我真係放棄個下唔搵佢，佢先話原來有野
佢地唔知道要人地主動既時候，人地都會驚表錯情架

+1

秤撚仲有樣野想分享下 就係你地會唔會成日覺得自己好有使命感

點使命感法？

我是極端正義撚

全文重點 成條女咁 形容得非常好

捨我其誰既感覺

你喺咩情況會有呢種感覺？

利申 從來無

928既時候

平時真係冇呢種感覺

我個射手撚都係爛蒲爛玩
但主要係鐘意飲野
但睇得出佢真係有用心去記我既野
之前我話唔鐘意人地食煙
佢諗都無諗就話:我戒
利申:佢唔係成日食 可能係飲野個陣人地俾佢先食 唔會主動買煙
仲話如果我唔信佢可以叫我每日聞佢隻手

928發夢返緊工早退咩裝備都無就走左去老解總部
家姐聽到喊到痴線
老母知道屌到痴線
自己驚得嚟嬲到痴線

我ex都係射手 鐘意你就係咩都改 好有心思 但後來發現成日偷偷地flirt其他女 江山易改本性難移

真男人

我係
有時會俾人話唔好咁多事

係優點 天秤 終於有自己既優點喇

點解

其實天秤女普遍性格 想要啲咩？
想要人比啲咩佢
有冇天秤女可以解答下

中啊 來來回回 瘋狂再沉船

係 好撚中
對你忽冷忽熱既感覺

想要安全感
本身超猶豫不決 男朋友大男人會好少少
醒目但有時大頭蝦
都鐘意幻想 但都現實
好矛盾既人黎

自卑底(我係) 成日覺得自己唔夠人好
懶到痴線 可以行唔會跑 可以坐唔會行 可以訓低唔會坐
鐘意和平 如果要同人嘈先有自己想要既野寧願唔出聲
成日收收埋埋 咩都唔講又好想有人了解自己
有時好想講又驚唔知人地點睇我
傲驕 明明想要又會扮唔在乎
比人氹多兩氹就懶係勉為其難咁話好 其實暗爽
我都覺得自己好19但改唔到

但我比到安全感佢架 好專一既心態

無限輪迴，所以我認了，我係兵，佢係男神娘娘是也

子非魚，安知魚之樂？

有時真係要接受自己已經盡力做到最好
但人地唔係要呢樣野 無得改變既

調返轉可能佢覺得佢先係你隻兵呢
耐唔耐又要俾甜頭你

大家好 我又偷走入黎

或者我自己未睇得透
成日都好自責當初對佢好差
好想改得到比佢睇

知錯能改當然好
唔好咁執著改俾人睇
人生在世唔係為其他人而活
就算得返自己都好應該盡力去做一個更好既人

講得出就做得到的都是真男人！

我之前都好執著改比個ex睇，但最後我改到自己唔似自己，講真，有一次我照鏡問左自己一句自己做緊咩野
人係改左但佢唔會去欣賞，因為佢唔鐘意既唔係我改就改得到既野

鍾意一個人係可以變到無左自己
但其實我改既只係對佢唔好嘅脾氣同埋對佢加倍上心
我唔知佢呢啲係咪好buy
但要起碼令佢覺得喺我心目中係好重要

我好明白兩位巴打講嘅嘢
生存係為自己唔係為其他人
我都曾經有諗過死
但倒不如諗下點對佢好
等佢回心轉意嘅一日

前者我好小發生，後者係每一個女人都會投訴既野
岩岩分手我都話唔介意改到冇左自己，但係當你見到佢攬實第二個你會覺得自己on9再好想講句含啦八婆
試下啦巴打 唔跌唔大

如果連死都唔驚
咁呢個世界仲有咩可以難到你呀？
加油啦

睇完呢個post諗住橫死掂死主動啲先算。點知對方又好似冇抗拒

Btw摩蠍係土？我覺得自己幾睇樣

呢番說話由添哥講出嚟 特別有味道

唉 分左手當然最唔想見到佢攬緊第個錫第個
但如果仲係愛佢嘅 比著你等唔等
由一開始cool煲 我身邊嘅朋友就覺得我好on9
只係自己屌唔醒

做左後悔幾時都好過後悔無做

阿彪啊！！！

屌唔醒係岩啊，我同ex分手係我第一次好撚on9 咁流馬淚，分手後個半月見到佢又拖又攬，個下係心碎，我用左一晚時間去整頓自己，愛又點？懷念啦去，等佢分手再去？唔好令佢厭惡，呢到係香港

遲下可能要去衝獅子女，開頭都唔覺得自己有野但每多一日發現自己沉左船

拎到張飛啦，佢果日得閒，
但同佢講咗之後佢一句
慘。。勁。。勁悶

張敬軒都悶

我仲未知道自己如何面對佢同第個一齊
我都喊過左出嚟喺佢面前
我宜家都係喺佢背後咁樣等
我唔敢再碌返以前嘅msg
愈睇愈心碎

緊係睇比比鳥

張敬軒唱live好撚正㗎
聽到濕撚哂

i know that feel
願主保祐你啊弟兄
碌下啦，唔心碎下唔醒

Time heals everything

多謝巴打
我會努力recover

應該講下笑姐，，佢之前陪我睇腎仔
腎仔唱哂作俾人嘅歌，，連我都覺得悶

咪跳落黎啊！阿彪都醒覺到你都可以！

我係跳返落個困局到
下星期情人節又頹一頹 都唔知頹到幾時

情人節係屋企打番幾飛

有時間有多餘錢試下買啲花出街派俾人

利申 試過

街外人: 比錢啦屌你！

有小小似女既 你要令佢無咗你好似唔得咁，佢就會追你

同意，所以我主動d唔理咁多了

我而家好似條仔咁，氹佢
口花，同佢互串下

有陣時真係唔試唔知
或者飲酒壯膽

洗唔洗呀

一個男人女人格真係會有中意咩
我有個frd又係女人格
有時真係同佢講野都唔想

飲一兩杯烈酒
之後真係唔太諗佢會reject定accept就sd message俾佢

Reject咪reject 世界上大把女

I know that feel bro 暫時只有一個女仔令我咁傾慕佢 食咗檸檬都唔想放棄

我覺得呢個一係你趁我仲對你有feel果時同我講
事後同我講做咩 想我果時同返你一齊？

我地就係有d自卑，到真係有信心既時候就遲咗

我知
不過我知自己眼角有少少高
所以想把握好啲機會

我搵緊時機退伍啦

要儲好耐自信？

一路走來 始終唔得

都係講下姐
不過真心想退 成日都係咁好攰

係呀，衰咗次要儲好耐
利伸：儲緊

想儲幾耐

肥妹絲打今日仲未出現

正想講 唔知肥妹會唔會返嚟

唔得呀 肥妹要返黎陪我

佢唔咁早出現都好既
應該係同秤仔出左街

肥妹要開心啲

我有追post架 但我無同佢出去啊

有人掛住我好感動

點解冇出 仲嬲緊佢？

唔係咁快冷戰呀嘛

其實琴晚鬧交係佢無啦啦今日有第二樣野做 我就嬲 有啲心淡 對我忽冷忽熱都算 無啦啦又將原本比我既時間比左第二樣野 同埋我都幾期待見佢
之後其實一路有第二個男仔追緊我 佢都知 之後個男仔又約我今日 咁既然你都唔得閒 我咪比第二個男仔約左 之後就開始嘈 佢最後cut我線 之後whatsapp講左句 唔想再聽到你講x個個男仔)

上面果個佢唔岩
下面就你唔岩啦肥妹

我認我係同佢鬥氣

下次鬥氣鬥第二樣
咁佢今日有冇搵你？

佢係咁話夜啲過黎搵我 我話唔好佢又話好

緊係好佢啦
佢話黎搵你喎

冷戰再冷戰再冷戰 一錯再錯我卻愛上這個錯

俾天秤女話我似佢呀媽 😞😞😞😞😞
我係唔係可以收皮

如果似我阿媽就好 佢阿媽就唔知了

Btw 你個名
Meet me in Montauk

再冷落去 可能就會無疾而終

點解好似有啲冷清

未返到屋企

尖沙咀單野嚇死我

好彩今日唔洗撘地鐵

以為坐地鐵唔敢訓

我以後會proofread

我報個到先 原本今日要出尖沙咀 好彩無 btw希望個個都平安就好

我出咗mk

我岩岩都係mk

我同fd去maid cafe

我真係好天真

我都係

啱啱係旺角返到屋企

我都係
今日先同人討論完呢個問題

今日咁多人係mk既

好驚下次覆個post比人點相

相認post

你地去左邊頭

如果有女主動追我就即刻儲完 幾星期至幾個月不等

朗豪坊

你都係想人地追你姐

冇自信呀嘛 追親女神

兵仔命

冇自信呀嘛 追親女神次次都有男朋友 成人比人話毒撚 你話我自己點有自信呢 有女追代表仲有market 起碼證明會有女鍾意

有咩慘撚得過兵都唔比你做 連whatsapp 都bl9ck埋，乜都睇唔到

你真係好迷戀

日久生情掛 當年有一段時間係交功課方面佢幫我唔小 之後慢慢留意佢，不知不覺愛上佢

各位天秤們大家好 又係我啊
我拍過2次拖，
第一個男朋友係雙子，第二個係白羊
我自己覺得同雙子好多方面都好夾
成個相處黎講其實唔錯，好多野都會就我，成日覺得似好好既朋友多過情人咁，
而白羊就唔知點解好吸引我
明明係天秤既我都好重視睇樣，
白羊男友唔算靚仔，有時又會食煙飲酒
我之前同自己講過死都唔會鐘意同食煙既男仔一齊，但係唔知做乜會比佢吸引到
白羊比到既感覺同雙子唔同，
硬係覺得同白羊一齊個種感覺似情人多過同雙子一齊咁
唔知大家明唔明我講咩

我都試過
太過迷戀個女仔 亂晒陣腳 宜家睇番都覺自己柒
巴打加油呀

白羊緊係召喚步巴

召喚我都得 今日我個天秤終於主動搵我 雖然我有啲入伍feel

尋晚打算放棄既時候就搵我
今日傾左幾句 又問我返到屋企未同我講早抖
點解個天要咁玩我

我明啊！我琴晚都已經話要放棄喊曬口 點知今日佢又主動搵我 我已經唔知點好啦 好憎好開心嘅自己

報告下 佢收左張咭 話好鍾意 之後錫左我額頭一下
不過都係唔肯開口

真係唔知天秤諗咩

真係爭在開口

其實我就係唔想自己為左呢啲野成日唔開心
每次一諗到佢得閒但係唔覆我 果下又會唔開心好想拿拿聲離場
走又走唔到 繼續等又會唔開心

有啲野唔洗開口既
你都成功左一半啦
原諒左人未

咁易想離場
如果一齊左會好辛苦 成日亂諗野

係咪叫我？

咁我覺得佢唔會開口
Btw最後咪又係出左去

呢段時間好難捱
維持左呢段關係兩個幾月啦 不進之餘仲要好似退退地
或者其實係自己諗多左 人地根本一直當你係好朋友

佢啱啱話 唔鍾意表達自己感覺

依到好多人放閃 雖然都鄧佢地開心

得肥妹炸麻 唔係咩
仲有邊個

咁唔正式表白你係咪唔會同佢一齊？

死啦 我都做過呢啲仆街

下個就是你

咁女仔又會係想聽到果一句既
有果句先肯定到自己既身份丫麻

絲打好多都好幸福

我心灰意冷啦
最近心情又麻麻地

做兵黎講係幸福既 話哂娘娘差唔多日日都有派糧俾我
又同我講早抖

個一句係要對住自己追唔多到既女先可能講出黎 一係準備求婚個時講
利伸：自己經驗

點解唔講

其他以我黎講已經算男女朋友關係 呷小d醋會舒服d

我想要一句肯定炸

其實我都知佢平時係到做啲咩
所以我依家冇野做都搵啲野做黎麻醉自己等啲時間過得快啲

你都啱
不過人哋都可能係驚同一樣野
都係估啫
收拾心情
再衝過

永不放棄 respect

中毒太森

無得救
我都唔想咁重感情 但係又學唔識點樣先做到無情

天秤真係好被動 成日都係想對方主動

陳綺貞啲歌好到肉

唔係唔放棄
不過起碼都要知自己係成功定失敗先放棄

10次有9次都係我主動搵 但係搵完又唔覆
主動得多好攰

我都係咁
唔鐘意表達自己感覺
比較鐘意用文字表達多啲
如果對方直接面對面問我有咩感受個啲，我都會啞左咁唔識答

所以我都借啲意幫佢撥頭髮同叫佢幫我拎一陣野再拎翻嗰陣掂佢隻手
佢好似冇野咁。又冇話不滿/怕羞

呢個好似好sweet
我覺得

可惜這些機會不是屬於我的

因為唔係喺香港 所以有少少雪
跌左落佢個頭到 佢淨撥前面，頭頂仲有
咪幫佢撥 都驚佢唔滿意

好細心

你咁諗啫
如果佢都係咁諗就好
個女仔對你冇興趣就當你痴漢

專扑痴線佬

岩
係諗到都覺得核突

唔想扑自己呀屌

佢冇表示中意定唔中意嗰下先弊
佢喺心入面開心就好啫 喺心入面憎我咪仆街

諗咁多做咩 煮到埋嚟就食

未埋呀pk 努力緊

其實我連佢有冇仔都未知 我估冇咋

想忘記一個人係咪應該del晒所有contact方法
Eg.fb ig wtsapp...

等時間沖淡最有用

訓唔著就會諗起佢

搵啲野做做到好撚攰就會瞓到
之後耐耐下就發覺自己身邊其實仲有好多野
我自己係咁

del唔到既只有心入面既野

唉 我都係咁 10次有10次都係我搵 琴晚又係咁 係咁問佢做咩咁夜都唔訓 佢又係答我有嘢做 我話我瞓啦goodnight 佢就已讀我 主動得多真係好傷心

岩呀
最重要係句goodnight

早晨大家

中

好撚灰 我同魔羯男拍左半年 熱戀期過左
仲要開始唔再主動搵我 已讀我
之前天氣凍一定會逼我提我著多件衫
而家同佢講我大頭蝦冇帶外套佢都已讀我
其實真係好撚嬲又唔敢出聲
情人節前先咁到底想點
俾佢搞到好攰
唔想面對佢唔想過情人節
利申天秤女 差4年

我印象中既摩羯係勁好勁錫女朋友同好長情
如果真係覺得有問題一定 一定要主動傾
唔好收收埋埋

琴晚同佢搞到好夜
最後我話 拿 我當係架喇 之後佢無出聲 但又攬住我同錫我 咁我當係啦
得米

天秤男同白羊女夾唔夾？

又多一pair
呢到好多白羊天秤

其實有時都唔係
之前試過大概三四個月就厭條女悶想分手

追緊，不過應該ok

我有個摩羯ex 係四五年前一齊 到依家都未放低我 仲成日叫春

你巴？

到手就唔好搞咁夜喇 傷身呀

再次再次呼叫

白羊世界第一

係，其實夾唔夾，佢都幾被動

成功溝到天秤仔

白羊女表示我好主動 我會比signal佢 如果你feel到係有啲野你去追就ok

佢肯同我單對單行山 ,睇戲都應該ok 掛

白羊仔世界第一

最近識左個天秤男 慢慢開始熟成日話我蠢
有冇機 就係成日串我 最近多左私底下有聯絡
但唔知佢鍾意咩類型 我又成日同鍾意既人會曖昧 但最後都係變好朋友 我唔想今次又咁 可以點好

成功左啦

佢同我攤左牌
又話咩大家生活圈子唔一樣好難相處
我心諗都唔係第一日知啦做乜鳩
之後將段關係嘅責任推晒落我度
講到好似淨係得我一個需要為段關係改變而佢就坐喺度等段關係變好
之前佢有一次嘈交試過屌鳩我
話我成日都將佢做嘅嘢縮小將我自己為佢做嘅嘢放大 都算
而家仲攞我黎同佢前度比較
話佢ex會因為佢長期都好多人追所以日日都癡住佢
跟住我心諗 咁你有冇反省過點解你ex成日都癡住你 suppose感情應該好深厚 佢都可以比帽你戴
真心我唔覺得可以將所有野都賴曬落人哋度
跟住仲要話覺得我做嘅嘢好渺小
自問我唔係一個滿分嘅女朋友
但亦未至於比人話我付出得唔夠
逢節日生日我都有自己整蛋糕曲奇情侶hoodie千字文 花勁多心機整野比佢
個下真係好嬲 情人節即刻唔想整任何野

仲有其他林林嬸嬸嘅嘢 搞到我勁火
真係好唔鍾意佢成日無啦啦過一排就whatsapp打一大段野黎鬧我
好似同我清算咁

溝天秤仔其實唔難 我都想有人溝我

可以繼續曖昧落去

我唔想又變返朋友咁 慘過食屎
不過自己水瓶 會唔會岩天秤口味

帶住朋友既心態對待件事會舒服好多

係唔係所有天秤絲都會重友輕色🤔
睇朋友睇得比男友重要...☹️

你岩 唔該晒你

鍾意咗天秤男
自己又唔敢主動揾人
利申:白羊女

秤仔老藹明已留

主動啲 我就係成功例子 買咗個公仔送比佢 佢而家主動搵我我好開心

係唔係講錯野 冇人理

至少愛情唔係第一位先
同ex分手個陣佢同我講左句：其實我知愛情唔係你既第一位
但我自問係友情大過天

我講緊我呀 我覺得咁樣自己會開心好多
不過你都岩用就好

依家果個都係

我覺得又無乜所謂既 我自己有時都會咁
大家有大家既空間會舒服啲嘛

我都係成功例子

不遠不近先最好

我無你咁成功 我仲同佢send緊msg咋

加油

照今睇天秤白羊都幾夾

屌 琴晚問野好似chur chur哋

More

我諗住chok下佢有冇仔 就問如果淨係我哋兩個出街你男朋友會唔會嬲
咁佢話冇仔
之後就傾左少少感情野
最後我就一野問星期二得唔得閒
而答覆係未肯定
利申：uk jj ，對手唔係香港人

係 只要有人溝我 咩都受
不過無人溝過我

傾左啲咩感情野

我又未至於乜都受

個天秤仔不停將我推比第二個人係咩玩法

其實白羊女點追好 , 好苦惱

其實基本上佢肯應你機都可以話係有機

我個天秤bb同我講佢鍾意我 但唔肯一齊即係點

得知佢拍過1-2次 好短時間
而佢話覺得好攰
傾得幾句

想問埋天秤男覺得水瓶女係咪都ok
雖然星座講親都話perfect match
但追完po又唔覺幾係咁

聽完你講我都有信心d , 大家覺得幾時表白/叫佢做我女朋友好?

之前佢都知我鐘意佢,之後都試過單對單行山 ,睇戲同日日whatsapp。

佢未玩夠掛

其實白羊女知道你鍾意佢都仲同你單對單 基本上已經ok 只要你試探下 我諗時機唔重要
利申：本人白羊女

不要再說了 我好驚

"只要你試探下" 絲打可唔可以講清楚d

其實真係要放手一搏

終於追哂post
我發現呢到好多成為天秤嘅兵
呢排天秤仔一搵我，我就好似氹女咁口花花
佢好受仲會有反應
仲主動放假約我出街

埋天秤身真係咩矜持都冇哂

做緊兵
覺得自己賤過地底泥

天秤表示好享受俾人主動搵既個種快感

係 好似好撚威咁 但其實只係威俾自己睇

係match架 可能只係未出現姐

我唔介意主動呀大佬
不過我問問題你就唔覆 鳩up你又覆
搞到我好亂呀

唔好放棄....

唔好咁啦 對你地有意思先會氹你地嫁

因為d問題搞到心思思諗唔到點覆 諗到點覆個陣又太耐就廢事覆 9up輕輕鬆鬆就乜都講

屌 我問佢今日係咪去行街都要諗？
唔撚係掛
可能因為鳩up我強項

Ps:唔係同我去
求其問下

處女男主動搵我傾計呀
利申 天秤絲
又係處女男啦 幾咁神奇

有時真係緣

輸唔起唔敢博

尋晚又無啦啦搵我同我講早抖 明知果個時間我訓左

我呢個天秤男鐘意左個天秤女
但同佢好難溝通....佢仲要好多男仔搵佢..
我都係退役算

咁你應該要爭取成為最突出果一個

佢都唔鐘意同我相處...仲點爭取...
搵親佢一定唔覆你
但其他男仔佢又覆得好快

巴打祝你快樂地退伍

放心電話已Del

得閒上黎傾下計啦

識左個天秤男 佢有講過話我靚女
私底下都有聯絡既
忽冷忽熱咁 又會問我係咪好想見到佢？
會秒回 但係佢好似仲掛住前度
我要點做
利申 金牛絲

咁似嘅 我果個都係咁 成日會唔覺意讚下我靚女 但忽冷忽熱 仲掛著個ex

即係打情罵俏咁 話橫掂都出咗街 我當咗你係我女朋友㗎啦 如果唔想咁出嘅 咪話自從同你出街之後 我再都無其他女仔埋身/聯絡啦 祝你成功啊巴打

係咪個個天秤男都係咁 我唔知點好

識左個白羊男，係同事黎既，我同佢都係新入職，對佢有d好感，平時有傾有講，lunch又會一齊食飯，點先知有冇比佢friendzone到

我個位同佢比較遠但會時不時走過黎吹水，我話咁遠走過黎不如wtsapp，佢話明明大家都係公司唔洗wtsapp，究竟佢想點？

利申 天秤絲，未試過女追男，唔夠膽主動搵佢，通常都係佢搵我

基本上白羊好頻密地主動搵一個人 都已經係有意 但如果你想試下佢 咪試試主動搵佢 如果佢好開心 問你點解今日咁主動嘅？就已經係 加油

多謝你，希望我成功la ，下星期日約左佢行山，試探下先

平時番工先會傾計，日日有講有笑，放工同星期六日就wtsapp都冇，咁我係咪已經收皮？
睇其他post又話唔好太主動，白羊鍾意有挑戰性 咁點搞好

有無人會形住人地無contact自己一排就係因為唔鐘意自己 之後係咁諗點解人地唔鐘意自己

Btw, 天秤同金牛點樣

always
後面果part自己都答左自己

Same here bro

之前問左佢星期二得唔得閒
佢話日/一答我
咁我係咪可以自我收皮
不過又好想問佢諗成點
又驚chur親佢俾人厭煩

激嬲左天秤仔 可以點哄?

收皮啦天秤！屌你老母！全部天秤都係垃圾

等佢答你啦 今日呢到好冷清

個天永遠係你決定要放棄既時候又俾啲甜頭你 點解要咁玩我

受軟唔受硬 氹下就ko

你又發生咩傷心事

尋晚返屋企果時自己一個諗左好多野 打算睇下佢呢幾日如果我唔主動搵佢睇下佢會唔會記得我呢個人既存在 如果佢唔搵我既我就放手以後用朋友既心態去對
咁我尋晚好攰就一早訓左 雖然我訓之前都有一兩句 結果今朝起身睇電話就見到佢同我講佢訓啦
我起身都專登唔覆佢等到晏晝買飯果時先覆佢 就又覆下停下咁傾左成日

咁傾左有幾多句到
你個情況都好過我
大家見面嗰陣情況點先
不過有時候我唔太建議成日自己諗野 十之八九越諗越灰

十幾個鐘廿零三十句都有既
其實面對面既時候佢會主動多小小 好似係 不過仍然都係我做主動既一個

我都知個人負負地面既時候唔應該自己諗野 只會越諗越灰
但係自己一個聽埋啲濕鳩歌 諗下諗下 就會灰

我主動D又成日口花花氹佢之後，感覺好似愈來愈順了，你都要加油喔

我唔係針對個別人仕
我係話此post各位 都係垃圾

怨氣濃度極高

天秤男同人馬女，點睇

有事慢慢講喎

禍不及家人呀

應該幾夾㗎

點氹
我已經窒少左佢

口花花但又關懷個隻，好似當佢女女咁

再問 天秤女係點

直接問 點追天秤女

其實我whatsapp有時不時讚佢好叻喎好乖喎

同埋早排同佢講過既野佢尋日同我講返

咁幾好丫，佢記得你講過咩

我都唔知係好定唔好

主動 等 主動 等 主動 等

天秤被動咁
太主動會唔會chur得濟
利申 被動開

唔主動我驚連等你都無得等呀

計我話就試下chur爆天秤女

敢問開頭主動之後冷淡係咩玩法

等派糧

Btw你個名 全歌重點

日日等派糧

咁快要等派糧 唔好啦喂

識貨

好事黎，起碼有心覆你

feel到d灰鳩情緒又要黎啦 又想摺埋自己幾日 好撚煩呀天秤真係

做下兵享受下福利啦

我就係享受緊做兵 成日被派糧 自己一個好開心

我已經好享受了，轉換下手法對佢感覺真係好左的，你地都要加油

真係唔知發生乜撚野事 呢兩個月個人好灰 我係超想摺埋自己喺被入面冷靜下

天氣問題

岩呀 心態唔同個感覺都唔同

好想瘋狂去maid cafe

琴晚問佢瞓未 不如傾陣計
之後傾左兩個幾鐘
雖然普通 但已滿足

我個人都算早訓，但有時佢突然12點幾 whatsapp 我，之後就傾到佢訓，成2點幾，但其實我好眼訓。不過係好開心

好鍾意等埋佢句早抖先訓

又係我 之前話唔敢主動揾人
自己膽粗粗主動揾下佢 佢又幾肯答
今次真係正式入伍
狂loop殘酷月光

又多一個入伍既絲打啦

天秤多數都係來者不拒 好似係

佢肯同你講2個幾鐘係好事

我反而成日loop楊千嬅既友誼萬歲

孤單心事

我個名

我只要出發 不要目的
我會一直想你 忘記了呼吸

經常性俾人話係暖爐
之前直情有個男仔笑住話:你來者不拒既

也敵不過夜裏 最溫柔的月光

開始捉到路
應該有機
Btw真係估唔到叫佢傾就傾

我最鍾意浪費

沒關係你也不用對我慚愧 反正我還有一生可以浪費

也許我根本喜歡被你浪費

加油
等你好消息

浪費

肥妹

我鍾意傻子多啲

加油....我都想有女朋友

原來佢一直都無諗住比答案我 我已經退役了

祝各位情人節快樂

點解會咁

情人節快樂

玩我囉

希望白色情人節之前搞掂

下？！

依家拖埋手錫埋都唔係男女朋友

咁都唔叫男女朋友

屌你老尾冇啦啦屌我打機
好撚嬲呀而家
係咪打下機都唔得呀

做乜春

因為我都係天秤
btw各位情人節快樂

前日問個天秤女有冇興趣星期日同我去睇xx，差唔多諗都冇諗就回左可以呀
係唔夠一分鐘之內

其實有冇機？

我驚係fdzone 朋友出街feel

睇你咩態度je

天秤同獅子女夾唔夾ga?

你講笑咋嘛，我地唔怕比你閃親喎

天秤仔約我今晚食飯，但佢之後話唔知今日係情人節

實係唔知架喎

天秤女send張圖黎話收到朱古力

你有冇表示？

上啦

你應該好明白我架，好驚又係自我FF...

屌你老母處女座 串我A0

食左先算啦屌

啱啱識無耐 會唔會太快

推一推

想睇下你點回應姐

咁爽快真係似fdzone喎

你試下話咁我都要送比你先得喎

如果諗下又話人地想推係唔好意思姐

一陣試下

Fdzone都出左先啦好無
呢家野問完都無答案架喎

我覺得幾夾 前提係 我是天秤

支持出左先算

如果佢同我講情人節快樂呢

我都想係講笑 琴晚喊到依家隻眼開唔到咁

呢句同聖誕節快樂啊 生日快樂啊個啲差唔多咋喎

佢親口話玩你？

肥妹唔開心上黎同我地傾
我會係到陪你

知唔知佢今晚去邊？

我都覺
回返佢情人節快樂算

佢應該同我一樣都係係屋企

咁又唔使咁灰既
起碼都有心

好過你知佢出街

你地所好樂觀正面

又幾中肯

事實嘛，借D意今晚同佢whatsapp或者傾電話啦

佢一到夜晚就會消失
有時睇劇有時溫書有時直頭訓左 總之7點到11點就搵佢都唔會點回

我個個都係咁上下

依家已經習慣哂 所以果段時間會自己搵野做唔睇電話

我24小時當兵，係好事定壞事

大家都係返多份工

我都係 等閒先覆

唔可以俾自己咁得閒架

其實慢慢食咗佢都唔知

其實係我地習慣既同時，佢亦習慣了吧

屌 佢啱啱同我講佢收花

可能佢都慣左有一個人同佢傾計

我今日同佢講我收到朱古力佢話佢都收到
我同佢講有女送俾佢 佢叫我唔好ff咁多

交友app 識左個大我6年的天秤，約過出尼幾次。 佢有問我v day 有沒約人，我話約左女朋友frd. 佢會點睇？ 因為先識左沒耐，情人節就一齊好似有啲快。。

呢啲apps識既就唔好認真啦 不嬲啲人都係漁翁撒網

佢無親口講 只不過我無咁蠢
佢連答案都唔比我 喊住問佢都唔肯講
証明我做啲咩佢都唔會肯比
我唔想再曬時間去鍾意一個無可能會應承同我一齊既人
再者 係朋友口中得知佢係唔簡單既男仔
個刻我更加知道我只係佢其中一隻玩具
我好唔開心 但又可以點

睇下佢過左個禮拜仲搵唔搵你就知

好叻女
呢啲咁既人唔值得為喊
重新上路啦

之前識親無個好

真心激死 好彩我仲剎得切制！！

點都好啦 過左去既野就由佢

森森BB你今日點

咪又係咁 佢同我講一句情人節快樂我咪同佢講返一句
食左一粒佢之前送俾我做手信既朱古力
咁就一日

呢幾日有無啲咩進展？

冇
不過星期六見完之後又好似多返幾句
但係個量又慢慢下滑
佢今日都講話有人請佢食朱古力 我問係咪女仔佢叫我唔好ff咁多
我真係唔知想點
原本打算佢唔主動搵我我就退伍 好啦 決定好啦 又搵我喎
屌

傻下傻下又一年，心上人總有男朋友 如果佢冇男朋友既話我一定即刻追佢

又到全年最憎既日子
點解要過2月15

但其實你地通常見面係單獨定一班人？特登約出黎？

返工見到炸 約出黎都係得一兩次

好地地食完飯然後無啦啦又發炆憎
鍾意開心就嘻嘻哈哈
唔鍾意就發炆憎
我唔識玩了
以為好開心點知而家sad到喊
你玩唒啦

睇嚟大家情人節都過得唔係幾好

終於過左情人節 總算過左一關 但都係俾女朋友黑面 你估我想嘅咩

真係懲人節
有女又懲冇女又懲

hi 天秤獨男

佢今日有msg 我
如果我想追佢要點做？

我覺得天秤仔好難追
感覺上佢地好懶去追人

個白羊女去左旅行，成日幾個鍾先覆一覆我

天秤撚表示真係好懶去追人 成日自己打敗自己 有另一個自己同自己講你唔得架啦 你都係襯唔起呢條女 咪搞咁多野啦 一陣朋友都冇得你做....然後秤撚會自己灰鳩+自動收自己皮

借住我比你先啦

我之前成日都係今，明明鍾意又唔去追，今次我終於主動去追，我自己都覺得唔似自己

我都想問
有時覆勁快 主動同我講Gd nite
咁我講翻之後通常應該都第二朝同我講早晨
但係佢又冇
而且我約佢通常都會話唔肯定但之後都會出
雖然得幾次
Btw我又冇主動同佢講早晨 搞到今日冇講過野

佢有時有同我講早抖
但係朝早冇早晨

巴打你做下主動啦

我本身都遲起身 諗住起身會見到句早晨 點知等到而家都未有
而家午安俾佢好怪啫 利申五點幾
或者是但sd句野俾佢？

咁你會主動講早晨？

唔會
通常一黎就係傾計講無聊野 好似真係冇講早晨

依家佢唔搵我我都唔會搵佢
佢今日好似主動r水吹不過我心情麻麻hea回佢 之後夜晚心情好返啲又正常返咁傾
不過都係一兩句咁

你依家搵佢吹兩句啦 問下今晚食咩好果啲啦

我都係每朝秤仔會主動早晨
佢唔講我都唔會搵佢

好的好的
佢應該會覆掛
問左句做緊咩

見住心上人同佢男朋友食飯放閃果然這些機會不是屬於我的 唯有祝福佢地一生一世

仲有好多棵樹呀巴打

佢冇同我講過早晨 通常都係早抖
可能我地唔同時間起身又訓得晏

肥妹你今日心情如何

27歲巴下個更好呀

問完佢半粒鐘之後覆左我
話啱啱食完晚餐同問翻我做緊咩
咁我話咁早食呀？
跟住就冇覆我

有冇天秤女同緊天蠍男一齊緊？
我覺得天蠍好似同天秤唔多夾
天蠍好似好多野收收埋埋咁
天秤又係鐘意收收埋埋
大家冇咩火花咁

利申 天秤女

等我同各位巴絲講句早晨啦 我知大家等左好耐架啦 加油呀今日

早晨！

我自己唔會隨便同人講 特別係有關自己既野
好似我依家鍾意緊果個身邊都係得一兩個fd知
呢個唔知關星座事定人事

早晨

之前個ex係天蠍
基本上自己有咩唔開心都唔會同佢講
但我又掩飾得好好
佢又唔發現
性格我覺得都算夾
利申:一齊左3年

有無天秤雙魚

巴打如何

暫時搵唔到

水瓶好吸引
利申天秤

慢慢黎啦

同問

天秤雙魚一齊左六年
成日好無安全感 多女搵佢我又易ff
佢天秤撚浪子格話唔想拖到我30歲 諗緊同我分手

利申 等佢回頭的雙魚絲

好老啦點先搵到另一個

天秤係咪自尊心好重?
如果有問題想指出會唔會hurt 到天秤?

我係雙魚男天秤女
Btw 加油

做乜春 點解冇人答你係我錯
對唔住囉

我識嗰啲天秤反而係唔太介意接受指正
咁當然都要睇你語氣

女友係天秤
利申：天秤男

男仔27仲有排啦

個post好靜 掛住大家

我依家先返緊屋企

去左邊

同同學食飯
依家好眼訓

天秤巴在此留個靚名
自認好撚麻煩

我飲緊酒

岩岩都有飲

我覺得應該要30歲之前生仔 太老先黎生會好辛苦，所以27歲算老

我老豆好似就40先生我出黎

喂喂 天秤巴絲們 你地酒量是咪好勁？我天秤撚自問好撚柒廢 可以飲半罐啤酒就嘔嗰隻

試過5罐都ok 不過有時飲一罐個肚都會痛要去廁所

咁睇黎係個人問題 其實一直都覺得唔識飲酒識少左好多朋友 好怕出年踏足社會會同人關係唔好 將來傾生意都差咁d

其實我唔知我可以飲到幾多 但係一飲就面紅
上網睇過話唔知好快就紅係唔好 所以唔敢點飲
每次都係幾啖過下癮就算

都係一飲就紅都面晒
不過酒量真係有得練

我都係一飲就面紅 我驚我係一練就猝死

冇咁易死㗎 飲啦
利申：酒精愛好者

唔知係咪男人係咁
唔開心既野收收埋埋
但佢堅係收好多
我好鐘意大家坦坦白白

hi，我返嚟啦
我決定將專注力放係自己到先
追隨天秤太吃力
會繼續同佢傾計，關心佢
但心思會放輕返，因為唔想痛的只有自己

你還好嗎

我都係咁

加油吧

但係依家又成日搵我
朝早起身就傾
完全唔知做乜鳩

我都係架，唯有係佢搵就回應，自己唔好太上心啦....
唔主動做被動冇咁易唔開心

岩
只要當佢係朋友 個心就會將所有野合理化
就算佢唔搵都唔會唔開心 好似係

無再聯絡喇 發覺佢根本無左我都無所謂

易來易碎

19天秤男

世界好大仲有好人多等緊你

我應該轉用手寫板

幾時先搵到個女朋友再開始初戀

真係好耐無露面 想同大家講

我同佢一齊咗
雖然有灰機 雖然有難受 但最後白羊嘅衝動都係令天秤感動 多謝所有支持我嘅巴絲

恭喜 唔知幾時到我呢

無問題嘅 始終相信恆心能感動人心啊

恭喜巴打

恭喜巴打
你係我嘅希望

召喚步巴繼續大叫白羊萬歲

恭喜你呀巴打 又一個令人振奮嘅好消息

我係絲打 between多謝大家祝福 你哋都要加油！

恭喜你啊 祝你幸福

這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名
好想搵佢

何必咁傻

仲以為捉到路
本身半日覆一次都冇乜嘢
今朝無端端傾開計 傾左一粒鐘到
之後我推介左套戲 一齊睇(各自屋企)
睇完傾左幾句 之後佢冇覆
到佢覆嗰陣我一陣先睇到
之後覆翻之後就十幾分鐘後睇完就已讀不回
好難觸摸呀

其實動情既原因係咩
我好好奇
因為我好難對一個人有興趣

我覺得好多野都冇得解
巴打點解你會對依家果個有興趣

佢有野做姐
你當普通朋友傾計啦
轉一轉個心態真係輕鬆好多

一開始都冇乜嘢 純粹覺得幾靚
之後知道佢識彈琴 仲要唔差嗰隻
仲有平時對住我啲態度 都令到我對佢有好感

係覺得有啲怪啫 其實冇乜嘢
而且應該平時都淨係同我wts 睇佢上線時間既話

白羊萬歲！

白羊萬歲！[/天秤白羊萬歲！quote]

習慣左就冇野嫁啦

天秤女路過

劉嘉玲唯一一個我鍾意既角色

唔好成日要我地天秤表白因為要同你表白一定係好愛好愛你同埋真係傻下傻下先會 想同你天長地久準備結婚個時都可能會

花心又專一的撚秤

咁係花心定專一呀

表面花心，內裏專一
專一到依家都未追到心上人

認定係你就會專一即使佢成日口花花flirt其他女仔都只係屬於social

但係未玩夠就要等佢成熟先專一

外表花心女仔唔鍾意

當年我扮花心都係想女神留意下我
好慘

我幾時先等到佢變成熟
仲成隻小學雞咁幼稚

可能就係咁冇左女神

就算成熟咗都會好天真
不過聽你咁講就要比d壓力佢要佢諗成家立室

肯定唔關依樣野事，我哄隔離位個女仔個時會下佢咩反應 佢一副愛理不理既樣 不過都應該比佢發現我佢

都未一齊成咩家立咩室
佢之前先同我講完佢短期內都唔會考慮拍拖呢樣野
我完全唔知佢點諗
或者係我一路以黎都係自己諗多左
佢做咁多野都當我係朋友 佢唔知咁做會令我誤會以為佢對我有好感
所有野發生都係一個誤會

巴打鍾意左人幾耐

好幾年啦 好想同佢拍拖，攬佢，盡訴心中情。

幾年好長情

唔拍拖係唔係受過傷定有心上人
絲打要堅持落去

兩個都問過 佢都話唔係 咁佢咁講我咁信啦

但係我覺得佢係懲罰緊自己 因為佢之前做錯左野 所以佢唔可以俾自己幸福快樂
不過都係憑我直覺咁估 我冇問過佢

感情唔係一方努力就會有成果
我覺得依家個距離越來越遠
就快跌入fd zone

實驗左
佢今朝覆完我
我六七個鐘之後先覆佢
佢反而秒覆我成粒鐘
天秤究竟係咩玩法
欲拒還迎？

天秤留名
近排好多嘢做 但成日都唔想做
明明我以前好勤力
宜家街都唔想出

對住天秤可以試下欲擒故縱 希望唔好有人咁對我

低潮期，過咗就無野

你係秤？
琴晚又傾到佢瞓

係呀 冇雄風既天秤 上個post先比人笑完 想溝到天蠍女

巴打你啲雄風返黎未

未呀 我想心上人理下我姐連message 都已讀不回，想佢加返我真係咁難咩 我想同你發展進一步既關係

仲係果個天蠍女？

係呀

之前追金牛女用左成年 都唔掂
佢好似想我做將軍多啲 好彩無入伍
宜家有個唔錯嘅女仔主動approach我
睇嚟我都係俾我同呢個女仔有無機會比較好

如無意外 你已經唔足夠吸引佢了

之前係咪有講過佢依家有男朋友？

如果個女仔話唔知，冇果種感覺
大家覺得點

可以收皮

回頭是岸呀

我覺得你可以繼續自己一個單機咁鍾意落去
但係如果人地有男朋友就唔好搞人

我個朋友果時話對現任冇咩feel 不過拍下拍下拍左5年

你岩，所以我都冇搞佢啦 我真係好愛佢

Agger 如果唔係就變仆街厹 又搞到自己冇尊嚴

咁堅抽 點頂

我都試過做到自己好冇尊嚴
不過唔會再有第二次啦

唔知
果時問佢會唔會受人溝果佢都話未必
但係冇幾耐就聽到佢地一齊左
有啲野係緣分黎
黎緊就快飲佢地果餐

個男仔肥矮毒柒 係我角度黎睇

早知唔表白，但次次約佢都出來，又送野被我。
我好唔開心，個心好痛

天秤係咪好憨鳩
唔識同女仔單獨相處
其實我係講緊自己

希望佢幸福快樂 如果佢冇男朋友我即刻衝去追佢

毒撚都係咁

條女係正常樣？
緣份

其實佢答唔知都未必輸哂既
你當輸左一半先 睇下之後點發展落去
話唔定佢會俾人感動到變左有feel呢

咩叫正常樣先
我評價就唔係靚 below我既average少少

毒撚都好d
最慘係毒d唔毒d
如果唔係單獨相處，我可以同女仔好多野傾

我都係毒一半唔毒一半最慘

我又好似平時今同佢不斷whatsapp , 但其實好傷心

其實點解會冇野講
係本身有話題想講但係驚悶親人定連話題都冇

仲肯同你whatsapp都仲機既 我咁覺得
加油啦巴打

佢去完旅行重買左幾樣手信被我，一返來又同我單對單行山，但又同我講這些説話

我反而係單獨面對面多野講
多人既話就想聽人講

不過都係唔好太chur為主
平常心啦 雖然我知好難

我就一時時，通常比較fd先講，可能鍾意打機比人話毒

我好鍾意聽人講野
但係唔知圔解越大個人越頹
乜興趣都冇

我都鍾意緊個白羊女。
自己天秤男

天秤口味既 靚 通常出到黎都係重口味

係咩
我個天秤ex話我above average
咁係咪仆街

點解唔搵翻啲興趣增值自己
溝仔都易啲

我都唔知點解會變到咁
好多女仔做既野我都冇乜興趣 其實都未必係女仔 平常人做既野我都冇乜興趣
行街又唔鍾意 睇戲又麻麻 飲食又冇研究
我都唔知點樣生存落去
其實依家都開始著手改變下自己
唯獨係我仲未搵到一樣自己有興趣既野 搞到連人生目標都冇

咪玩啦，天秤甚少拖件豬排出黎，比人講幾講隨時飛咗佢 同個樣衰小小既異性朋友出街都驚比人見到雖然伴侶未必個個都係靚，但至少五宮端正
利伸：我都覺得自己有小小仆街

同我個天秤仔一齊差不多兩年
接近無鬧過交咁濟。不過好似無熱戀期咁

利申 白羊絲

係 一開始已經屋企人一樣

點解我會同你一樣

陳曉東

恭喜

但都要睇女仔為人，最怕變左兵唔知

我都係喔 成日覺得好似跳過熱戀期咁

又唔係兵，次次都AA ，但佢又話唔想我失望，未有果種感覺

慢慢摸下先啦
太chur個女仔會反感
唔急得

我又係咁 勁多project做

竟然有人識 知音呀

我好鍾意佢架

一槍打死我吧啦

可能我地識左好耐(8年)，然後先一齊。

天秤同雙魚究竟夾唔夾

多野做但唔算忙

咁都好吖 好過有時間俾自己諗埋d無謂野 你知我地d天秤自卑撚成日都覺得自己好差比唔上人

本身有個好傾得既白羊男突然唔理我，隔左幾個月搵佢又扮無事同翻我講野，中間試過問佢係咪有咩誤會又已讀不回，到底呢隻白羊想點？
利申 天秤女

覺得自己唔錯 但點解仲係無女

你地有冇睇隔離處女座個POST，係咁被批鬥
同呢到氣氛差好遠

就係唔忙先亂諗野 追女神追足咁多年都衰

冇去過果邊

我試下轉心態

feel到對方對你既感覺唔同就好收手啦
巴打加油

同佢行翻去嗰陣咁啱講起一啲野
之後分開既時候我同佢講下次俾你睇
佢反而主動叫我text佢
咁係咪代表對方開始對我有興趣
Btw重申翻先 佢係天秤我唔係

諗緊封唔封心上人whatsapp好 見到佢在線上又開心又傷心

點解落雨

其實我都只係想有人理下我

點解要落雨

archive左佢算啦

落左雨好涼

佢唔覆你？

落雨其實幾好 可以用同一把遮
點解唔落大雨啲

幾希望佢係呃我有男朋友 但無奈現實係殘酷

觸景傷情

新號碼冇whatsapp過佢，只係試過手殘用whatsapp打過比佢 差d就出事
自此連whatsapp status 同 last seen都睇到

天秤座好犯賤
死纏唔放手

我都唔想

女:我有帶遮，不了

我好想天秤仔對我唔好放手

你問邊個

帶把好大把既遮

推有推開新post

好快又到1001

我忍唔住問佢係拒絕我定要再了解，佢話要再了解。之後又話"我會認真想想"

佢咁講你就俾啲時間佢諗下啦

我好想令佢say yes 但好似所有野都唔到我改變到
現在照舊同佢whatsapp 中

天秤好多時都猶豫不決 好小事都諗勁耐

今日成日都唔覺女神有on whatsapp
平時都成日見佢online

我其實問緊佢 sor鳩

Urrrr
其實係人哋有遮之後遮埋我

冇on咪好
起碼唔會已讀不回

我未訓醒未睇哂就覆 sor鳩

搵佢實block我

推 998喇

步巴失蹤左幾日

病左個幾禮拜呀
開新post啦森森